8日用1000蚊塭25萬？真？假

真？假？見fb好多人留言

有塊閪真係唔同d